---
title: " ok, alright"
date: 2008-09-04 04:14:40
---

agora respira. e também que comecei a ler "A metamorfose" do Kafka, mas fiquei com nojinho e parei. nonetheless, tem que ler. eca. "O primeiro homem" do Camus estava mais interessante. e tem que ler também, de qualquer jeito. entre as coisas que não tem que ler, mas eu queria.
